港台工會：一國兩制下沒聽聞須跟隨國家廣電局決定

香港電台發言人表示，根據國家廣播電視總局的通報，港台今晚11時開始，不再轉播「BBC國際頻道」及「BBC時事一週」。

港台節目製作人員工會表示，「BBC國際頻道」轉播自世界知名的公共廣播機構，亦是英文台其中一個最受歡迎的節目，在港啟播至今43年，現因政策改變而停播，令人非常婉惜。

工會質疑，在一國兩制下，從沒聽聞香港須跟隨國家廣電局決定，港台作為一個在香港屹立93年的公共廣播機構，如何從專業角度判斷BBC的報道是「假新聞」而促成停播的決定，港台以至局方需要清楚解釋理據。

港台發言人重申聲明內容，表示沒有補充。

商務及經濟發展局回覆查詢時表示，有關節目安排由港台決定，局方尊重相關決定。

即係邊個決定㗎

應該有人想刷鞋上位
但其實咁係變左玩鳩政府
屌你又一次大大聲同全世界講無一國兩制

仲有信有一國兩制？

中國香港電台職員係公務員嚟
你對佢哋有咩期望

寧左勿右呀
即使係錯都唔會有人屌

宣咗誓啦
愛國愛黨 升職加人工

邊撚個發言人

係跟就唔該跟足少少啦 一國大於兩制呀

sor 台長宣咗誓
唔跟佢要坐花廳

而家係一國一制

以前好似有句除國防及外交乜柒話？

做決定嗰隻公務員唔尊重基本法腐乳嘅一国兩制，即係唔擁護基本法，好應該依法DQ呢條仆街

因為依家已經係一國一制

仲講一國兩制唔驚犯國安法？

連登話港台係黃

梁家榮都就返美國 梗係跣政府一大鑊先走啦
橫掂無野好輸

2020年7月1號後已經冇咗一国兩制啦！

即係無三國丶戰國丶春秋丶五胡十六國等等—》.....不得將歷史上民族間的征伐表現成國與國之間的戰爭。.......

港台唔黃？咁721、831專輯，到依家周梓樂審訊，有邊個台會做？
佢地頂到今日宣誓+國安法+廣管局+商經局+林鄭出來屌。就算佢之後頂唔住我只知佢係被逼死，死前已經盡左力。